出黎玩狼人殺

我哋係香港一個活躍嘅桌遊群組/約戰平台，黎緊每個禮拜都會約出黎玩下狼人殺。

無論係剛剛接觸狼人殺定係狼人殺老手，加入我地既群組，都會係一個全新既體驗。

好歡迎各位新手老手參加~

tg: